覺唔覺Backpack去旅行冇咁易比人歧視

去親歐洲，搭巴士火車，甚至行街買野，用喼一定會比人啤/啲人對你冇咁好態度，成日覺等你阻住晒咁
反而Backpack去，上到車啲人會主動禮讓，問路啲人都樂意答你
去到歐洲啲後生仔仲會覺得你係real travelers而唔係tourist，會主動同你傾吓計

亞洲人拖喼=蝗，應該已經深入全世界民心

有光環

又唔係光環觀感啫

Ching sick ball

其實好正常姐 係香港你 係商場 行街都唔鍾意人地一GIP二GIP係到阻住晒啦 唔理佢大陸人定香港人都好

阻到人就真係冇得講，不過Backpack先真為似返個traveler唔係觀光客

同意

全世界應該得蝗先會拖住個gip 周圍走(走水貨）正常人都會擺係酒店或者車入面

去旅行從來唔鐘意帶gip
好麻煩，行起上黎又吵

其實唔明啲人去日本點解要拖住個喼
機場同酒店可以用宅急便送行李千幾yen 一件
某啲志地區有即日
買嘢加少少錢都會送到酒店
你話搭新幹線機場線或者要轉車我都明
搞乜啲地下鐵同啲 local train 都咁多人推住喼
自己又辛苦又搞到人 何必呢

入返正題可能我得五呎六
啲背包人好心唔好喺車度咁大動作
上車就放低個包啦
左fing 右fing 成日撞到人

惡過狗 用喼又唔比 用背包又屌人撞到你

你不如去孤島旅行啦 城市唔啱你

你揹住個嘢唔睇人撞到人仲可以咁惡
又唔係唔畀你用係叫你睇住後面唔好撞到人
你仲惡過啲喼神

得五尺六就唔好出街啦好肉酸

你又話明搭新幹線機場線要轉車，但又唔俾人拖篋入地鐵，咩背包又唔啱，咁查實點做先啱你心意？

你哋閱讀理解係咪有問題？
我冇話揹背包唔啱 我係話小心唔好撞到人
我話揹嗰時睇住後面唔好咁大動作 上車放低佢
同埋可以用送行李服務 千幾yen 一件咪喺火車上拎大件行李啦 日本人都係多數寄行李拖個細行李放到上架或自己個位
特別係喺繁忙時間拖喼嗰啲真係

你話拖喼啲蝗係咪有問題先
將心比己 己所不欲 勿施於人

我係絲
5'6" 唔算太矮

講真,千幾yen都係錢啦,自己拎到咪拎囉

去日本已經係普通size背囊
成日去
都已經唔駛次次買好多野
帶3套衫同梳洗，已經夠
d人睇唔出係遊客

強國人拖篋嘅問題係佢哋真係拖住隻篋四圍去行商場上貨，又冇住宿落腳放行李，要拖住隻篋通街走，同埋好多冇公德心唔睇人亂撞，呢啲係人嘅問題唔係篋嘅問題要分清楚。

我覺得唔應該因為強國人呢個行為就話唔應該拖篋去旅行。

好多地方嘅接駁巴士都有行李架可以放篋，新幹線拖隻篋唔過尺寸限制有乜問題？車箱頭頂同每節車卡最後一排位後面啲位係預俾人放篋放行李。

你都識話 Backpack 轉身唔小心會撞到人，因為人冇後眼唔容易顧到後面，你要人咩 Backpack 時睇住後面，要明白一般人個頭係轉唔到 180° 㗎，唔轉身又點睇住後面呢，一轉身又要俾你話。

好多人本身唔夠力個 Backpack 又重又監硬咩行都行唔穩，呢啲就更加容易撞到人。

拖篋拖得小心啲人多地方拖個篋近身邊，眼睇到就會冇咁易撞到其他人，查實咩 Backpack 行肯定比拖篋行容易騷擾到其他人。

啲日本酒店都好多蝗咪一樣有人拖大喼
台灣人韓國人都係

其實咪一樣係影響到當地居民生活 同蝗一樣

我一個女仔覺得背包好辛苦
而唔想拖咪寄運囉
全程寄咗四五次嘢
發覺其實好多酒都有洗衣機
其實下次可以 pack 少啲

至於背包旅行去歐洲試過
係會好多鬼仔撩你講嘢
有時佢哋真係會教到啲貼士

同住 hostel 一樣
HI hostel 啲Private room 幾好住
但要早啲book
麻麻地鍾意同人共用廁所

宅急便未必吓吓可以同你即日配送，咁寄行李喺日本啲大城市一站住兩日以上先可行。
但你要明白唔係人人去旅行都係去完日本再去日本不斷日本日本咁無限 Loop，世上有好多其他你可以去嘅地方，點到點除咗自己揸車或者坐公共交通，係冇其他方法送到你件行李去住宿度㗎。
我對上一次出門，只係去十日最凍都有十度嘅地方，隻篋都要 18 kg，揾唔到機會洗衫帶去啲衫都要返著。你試諗如果再去啲凍啲嘅地方，去多幾日，你分分鐘要咩住個廿幾公斤嘅 Backpack 落車行廿幾三十分鐘先行到去住宿度，為乜事只係因為想裝個 traveler 嘅 look 出嚟俾人睇就攞啲咁嘅苦嚟辛？
你同人有冇計傾係睇你健唔健談、你嘅知識閲歷內涵，完全唔明點解會關個背囊事。
咩背囊定拖篋應該係睇個行程嘅需要，有啲行程比較適合拖篋咪拖篋，適合咩背囊咪咩背囊囉，嗰件只係一件方便你出門嘅工具，唔係用嚟俾人裝身襯衫扮 traveler 㗎。
你係 traveler 嘅帶乜裝備你都係 traveler，正如吳啟華就算集集著住件醫生袍佢都唔會係真正嘅醫生。

on9
backpacker就有光環？啲屎香啲？
拖gip阻到人係事實
孭住個巨型backpack唔放低fing到人亦都唔係發生過
點解唔屌得

sure要18kg?

上次去雪山
我 好似都係7kg

有人可以一條底褲著十日亦有人面衫都要日日換，有人影相想帶多幾枝鏡帶支腳架認真影吓亦有人帶部電話就搞掂，唔同人生活習慣唔同，去個 trip 想做唔同嘢有唔同要求好正常，冇話 7 kg 啱啲定 18 kg 啱啲。

你自己要拎咁多嘢就諗下辦法減少對人嘅滋擾啦
大件行李喺唔係設計畀旅客用嘅交通工具係會阻住人
即係你要機場快線機場巴士我都明
普通一架巴士 荃灣線上你拎住件大行李就好阻到人 特別係繁忙時間
唔係你係 backpacker 就大哂
叫你上車放低個包以免撞到人你哋仲話人惡

唔拎GIP就以為人地睇唔出你係遊客

7 公斤只係一般經濟艙手提行李嘅上限，寄艙一般非廉航經濟艙都包二十到廿零公斤啦，咁查實十幾廿公斤行李有幾大件呢？
啫去旅行只要有行李要寄艙就等於拎咁多嘢會對其他人做成滋擾？
同你自己一路講日本寄宅急便無啦啦點解會扯到去搭荃灣線巴士？
咁人人都可以有自己諗法你係要咁諗都吹你唔漲嘅，不過老實講你啲思維真係有啲奇怪好難明。

拎喼有咩問題 你去到酒店都放低嫁啦

根本啲人覺得自己做backpacker就高級過拎喼去旅行既人

樓上位絲打有無諗過
人地撩你講嘢，其實唔關backpack事
其實可能純粹因為你係女人

屌你唔洗買野架咩？唔帶匧點裝野

唔洗可能啦
根本就係

位絲打都幾過癮
人地自己拖隻喼搭地鐵都唔比
叫人出千幾yen去運隻喼
思維夠哂特別

（ Show Blocked User - 柴田ミチコ )

Backpack係方便 但唔係個個都夠力咩架嘛
我自己都知有時拎喼搭公共交通好阻人 自己又拖得辛苦 咁負擔到咪call Uber囉

同埋其實我覺得而家去旅行 只要你係亞洲面孔 佢地已經當你係大陸人咁歧視 都冇分係喼定backpack

根本就各有各優點, 最憎啲backpacker 懶係嘢咁

香港都唔鍾意人拖喼啦

阻撚住地球轉

一兩個人冇咁顯眼
4個人up拖真係好嘈又顯眼

On9上面不斷強調自己係traveller而唔係tourist
人地睇你一樣係外人

根本喺呢個po 同拆袋 po
見到香港人不過係 hypocrite

祇係叫佢哋將心比己唔好做蝗做嘅嘢阻住人生活
同佢哋講喺日本送行李又快又方便又唔貴
但佢哋完全唔覺拎住件大行李有乜問題
喺心齋橋真係十個有3個拖住喼我又唔信個個係去緊酒店
仲有啲係搭啲唔係去機場唔係去新幹線地方
日本人就拖細喼放架上邊
香港台灣大陸就成個checked luggage size rimowa 拖住
去白浜見到有班後生香港兩對男女四個大喼放一邊初頭冇人睇 之後四個一齊碌走差啲撞到人先搵人睇住

成日就話點點點香港人唔一樣
其實咪又係做緊一樣嘅嘢

去旅行見到港豬啲失禮嘢心諗香港人真係同大陸人同根

唔阻班 backpack 友打飛機我出返去了

咁我會唔開心
我又唔係大隻鳳眼黑實大隻妹
鬼佬應該睇唔上眼

去到邊都要揹住個背囊，野又放唔到，之後又要一袋二袋拎住，
如果你話唔會買野我吹你唔漲，但你果d叫窮遊，唔係叫享受

窮遊都可以好享受架清

有苦自己知

自我感覺係型d

次次住hostel見到啲人要將背囊入面啲嘢摷晒出黎先攞到嘢，就覺得為乜呢
雖然有可以成個開晒嗰啲背囊，但屌你都話窮游啦，洗千零二千轉登買個背囊做乜鳩
有地鐵既地方即係城市啦，你拖住個gip人地知你係遊客，你估孭住個登山背囊人地就唔知你係遊客？

兩樣方式都試過
用過backpack真係番唔到轉頭
特別hostel/airbnb要行樓梯真係
利申 backpack 只係幾舊水

Traveller. Not tourist

歐洲火車站好多都有locker,
backpack 定喼 都要睇下行程係點去決定